慶祝中國香港市成立籌備委員會

你地想點慶祝？
集思廣益

燒國旗比死鬼阿爺，等佢下面都可以愛國

熱烈慶祝香港市成立